切勿讓fact check影響自己判斷能力

睇完海怡義士有感而發
我諗好多人都係度諗：要fc死者係咪義士
但係諗深一層 其實當一連串既事件巧合同一時間發生
個件事根本係一個fact 唔需要再fact check
又係跌海 又係全黑
我相信要發生一個人著全黑既人去跳海自殺既機率有幾咁細
所以根本就唔係巧合 呢件事已經係一個fact

我地一定要還死左既義士一個公道！

推10

推9

推8

其實我認為黑警殺人 強姦已經係事實唔洗F唔FC